{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022072169095/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼륨 크롭 블라우스 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 seconds ブランドで製造したFW22 / 352765IQ1Q 商品は袖とブラウス下段のバンディングディテールを備えたトレンディな感覚のブラウスです。 この製品はオープンしてインナーと一緒にアウターのように演出できる活用度の高いアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯の際は軽く手洗いすることをお勧めします。 製品は機械洗濯による損失を保護することはできず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンがけは避けてください。 また、金属副材料が皮膚と摩擦することがないように注意し、デザイン上、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このブラウスは袖とブラウス下段にバンディングディテールがあり、トレンディな感覚のデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように使えますか？",
            "answer": "この製品はオープンしてインナーと一緒にアウターのように演出できる活用度の高いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "製品は機械洗濯による損失を保護することはできません。手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけはできますか？",
            "answer": "暖房器具へのアクセスや高温のアイロンがけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属副材料に注意することはありますか？",
            "answer": "金属副材料が皮膚と摩擦することがないように注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に何か注意することはありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な収縮や変色などについて教えてください。",
            "answer": "水洗い時に若干の収縮や摩擦による毛羽立ち、強い日差しや照明による変色が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 475
    }
}